眾議院唯一反對HKHRDA的議員解釋反對理由

佢叫Thomas Massie，講到明反對制裁天朝，仲唔係共諜！？

Source:
Start from 3:45

咁上次又唔反對???

好似係471 : 1 ?

個主持都頂佢唔順

佢孤立主義L

上次係不記名的

一票咪由佢囉

減完辣先出黎反對